[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3651)

嬴大錢!!

Hi

江原2.5細頂住

有無手足買咗申花大波
準備收錢

江原

支持

高水

想要武球王 求點醒

江原次次都玩半二全二 2.5大得1.59你玩埋我個份

橫濱456未

要水原 仁川
兩隊都係輸12m 屌你老母
日丙橫bin都係對家12m
好彩冇入

支那9

不了

橫濱射球

原來係你

首爾2:1

慘死

Fc seoul -0.5 wanna gel ok?

22未

全格goallll

3:1

淫川聯都有人買

我愛首爾

首爾 啪啪啪

爽 3-1

3-1

我想問2場上盤gel得未

全格

Gel爆了

伊巴入到下體2粒 賓周開季未入過波但讓平半

首3:1 3.5goal

江原頂住

dllm

Fc seoul -0.5✅
🐿️ half draw✅

兩場都好假

1s cashed

手耳

朝早贏
一到韓假針到應一應
玩野雞波仲開心

手耳穿埋盤
有冇手足派

江原入啦

影相影邊2隻

路路通geled

我彪勁到 有p都可以燈到臨尾無p

首爾江原

Bw林茨4-0

18:00 鹿兒島聯第一球@2.10 超重注

唔中抽1幫你奶袋底

8/10

lm

橫bin大波等死

2粒啦
申花大波唔撚識輸

留名 大岩蛇

買中超啦 大波易到傻

30場失54球

西甲點部署

fc首爾x fc江原✅✅

陣間可以再黎

口爆左未呀

深盤果幾隊係

首爾手足 上水啦

角大伊巴？

Same

626下盤

長追申花大波 你都變李嘉誠

2.5s

山神？

0-2

不了 你叫人唔好買首爾

6點半大100%

對左

要西甲2.5+626

2.5大1.57中晒計

由依家開始場場大波ok?

點買好

有jet lag

松鼠？

626 下盤 半大全大3.5大

點部署？

Me2 半2全2 on9

E巴 大角 今場大約有13隻角

琴日開晒大啦

日乙有冇可能大波

淨係買咗下盤

50%

同路

佢燈，放心

呃袋底奶？

同明神同路

發現你跟蹤我

首爾8.5s gel到上天

兩隊急需一場勝仗 一定互攻

荷甲半大?

Eibar same road wif ming god

睇po咋

伊巴半9全11？上季2,3次都係咁

3.5b 8.5s

馬針撚哂
又要追數

上季還上季

一陣金仔入多粒 即刻大波

Want water

山神怒屌叫爆區

大家好

所以今季半1全10

626

626 2.5s??
我淨係買咗松鼠2.5s

在野黨！

弱智？

又中

派了沒有

首發冇武球王
要伊巴了

自己唔識check？

幫gel??

松鼠半和+2.5s
626 2.5s

學你

暫時睇盤睇中 阿特 哈特斯 卡里亞里 廠

今晚有無水

龔xx bb : 又中

33 秒四個危進...

伊巴讓平半同馬體讓皇so一樣

又幾多半0全3呀

我戒咗啦

廠

阿特

感謝媽媽

屈仔今季唔撚掂

點解呢？

阿特大船

松鼠入未...屌左平手盤

讓小

三箭

阿特個91號仔好撚fit

Eibar好勁咩？

候斯頓屌打輸波

愛滋廢

今日生日 分啲黎ok? 冇飯食

有武女喎

假假地都歐霸wo

係咪得我要熱拿亞

輸

隊波反咗底

買角大la

首爾呢

咁佢叫三箭好正常姐

Ssssss

9c ft

me

9.5未足水，轉8.5

我明之力

荷甲半大2倍

8.5B wait

伊巴 9.5B
熱拿亞 10.5B

2串1 go

半大24

第一次咁大注飛咁玩😫想一鋪追番
真心好似過山車咁
👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

啊特corner big
賭左十幾年波
最有信心呢注
超重注 !

Rich

派？

有角未 10.5b點叫

Diu 而家唔想要了

10c ft

客fg

一睇以為大佬彪

明顯抄緊

111111111

條友真係燈到

2222222

1c eibar

626禁屌

暗飛10.5s？

2c

仲諗住等高水d先要角大

橫濱果場仲未開波？

做緊下盤狗

手足條link快咁多

9.5 2.01頭先

你現場

下盤日

你買9.5大？

岩岩臨尾先比佢燈完隻綫路勇駒

佢現場睇

松鼠個場有波入味

2.01

逃難不忘賭球

App

我明9.5b 想等8.5足水先入

22222

唔同我明同路la，我估角大

上左巴士了

Same
寧願唔贏都唔要同路

比我彪燈到腳軟

琴晚烏德1:0 半細全大

10s 又走盤

連登大船係626定山神

冇人買

我橫b goal未呀屌

Eibar出面半球 jc平半 代表咩

又半場00

山神之王

山神1:0

代表jc冇半球

山神半大－1

jump

Fc入未

打緊電話去冇人聽

bill

山神勁到

頭先邊個話鹿fg？

踢緊波點聽

橫bin入未

阿特難大?

有bill哥 無窮人

齊心數角 伊

山神咁勁都讓平半高水

叫個球證比12碼啦
班垃圾空門都炒啦

626 jump

大岩蛇要4倍以上先大機會中

似和波啦
fg已袋

山神盤開唔出
放心都得啦

跟實bill哥今晚追數

本身想買，好彩封咗

山神比多粒

33333666

我了

3c

333333333

阿特蘭大盤了

626cup la

626屌你老母

入到球先啦

不停數角 伊

咁好難買。。。

日乙半大未

3ccccc

追大好冇

All in 1930 列斯聯

山神20

626半大易撚到

30場失56球
想點

2.5s jump

應該係對家廢

發現事後飛特別準點部署

626廢到

荷甲避左

半大3倍

Var炸

事後100％中有無料賣

ok me

Jump

3.2半大 易到

Lm鳥

對家有d廢

Me了

山神gel

伊巴半00

4cccc

松鼠gel

4c

4444

松鼠大波是夢嗎

橫b快入

睇你賓州

山神半大

-6

睇你點睇

626 半大竟然有咁高水？

週三

6半角大

唔派講經咩屌

派錢

626 針

比佢撚過幾次
小心

橫b加油

下盤慘d定2.5s慘d

伊巴
熱拿亞

魯賓卡山？

11.5照追

下盤

讓平半高水 山狗

橫b開埋佢ok？

626 針撚到仆街

鍚周三[0]

626大船？

差不多買得了，刷多2c仲好

屌你老母伊巴踢馬會用晒啲力呀
踢冇球王既愛淺仲未入波

平半冇鬼

阿特盤？

Ibra 12角細

11.5s?

S?

好

626假㩒屌

下盤狗吸收教訓

松鼠開始無力

伊巴入未

@旁証

626追和 劇本 冇理由開到山神高水平半

U bet not me

施禾尼半大

屌你老母

阿特都信？

兩樣都慘

數角數角dllm 愛

抵

只要信！

力頂！

阿特角大又落

信阿特既人都已經唔係到了

唉 又唔話我聽

唔好阿
咁我條串準備針了

頂到2.5s都好

626會cup唔洗驚

橫b

wednesday leeds 卡山啦

唔中

阿特3.5b 半大

要入一早入左啦

I dun bet ebar
U bet then u win

應該細硬啦 呢場半大啦 唔似細

Wednesday 要 wednesday 先買得，今日Sunday

Leeds -1/-1.5

626完場未

又串9我

松鼠開到2.5大
我自爆

角大之神買角小，點算

講緊角球細 入球唔似細

唔中搵你？

626jump

橫B又0:0完場

山神30 大波

同路呀

準備入

Ebar禁屌
但有種預感愛滋會fg

03

眼見過關輕鬆中晒
同人鬥一番又輸千幾

626 唉 吊你

369

0:3

626 2.5s gel

Bill哥條柒頭出燈水味

BOOOOMMM

5s??

橫bin快入

山神-2穿盤成功

下盤，2.5s

頂住半場00先

買大贏番馬仔錢

想問下韓假幾耐會派彩

勁

上

你都勁

利維特 sad 呀

入了
夠膽6球

5 buy la

抵你媽

3:3即刻飛去鹿兒島

橫b 快入 伊巴角大

626 4-3叫爆區

係地個個咁大注
搞撚到我都想大注返

626 cup硬

橫b no. Gaol gellll

Ok carry me

意甲半大邊到退飛

慳返機票la

真 唔大注贏都冇癮

請埋你去

西甲11.5B

13少

你老母知問佢

Diu u la
No money又得罪你
有錢我洗係度同你地吹水

似max 12c

橫B入一球OK?

唉屌

西甲10.5點睇 就黎輸到賣腎

垃圾e巴半場一球都冇

伊巴刷未

荷甲比狗賭

626 43叫爆區

熱拿 周三 老芬 上

626 43 橫bin 2-0 上呀

叫左横bin先

我明9.5，唔買大la，雖然我估大
有12.5s我就考慮買

阿特2.5s 傻仔先買大

荷蘭波半大未

場場都要屌
場場都要叫
賭閪咩

型

松鼠100%

老芬big ball
波琴big ball
lose?

媛交妹都屌到松鼠5球橫b無理由唔入番兩粒

熱goal

FC橫濱

你唔買咪唔洗叫

日假

Mama E bar 11.5s又羊

熱勁到 秒goal

松屎盤點都要比我講中返場啦瓜

秒GOAL

伊巴半場冇一粒
以後唔買大聯賽半場上盤

1:0 長井

I want corner

炸

諗緊買唔買阿特fg 咁快比人中出左
但秒goal半細

心水係12.5s

boom

Boom

阿特gel得

明顯越晒位
入就假波啦

FC橫濱輸埋佢算啦

買咗半00 膽，希望頂到啦

fake？

半大針

針

橫b玩撚完未

唔假點贏$$$$

越左2個身位
你話呢

伊巴求左15分鐘角 唉

阿特難大角針

橫B好悶 是但比球黎叫下

熱2c

睇左陣
熱勁到傻
阿特盤針

明晒

3連c

開波3連角點玩

荷甲都買半大係咪on9

3連

20角周時有

Cls ball
角大易到

Ky德乙1.87？

意假又fale9me

大宮松鼠同我即刻入波

FC橫濱帝王射球

西甲大波已死

伊巴9.5s重現 屌

ebar角呢

支持輸埋

gel得

哈雷彗星大s射球

fc 0:0 ft

橫bin 2.5s 點部署？

E巴停晒角

熱3333333

ebar 角大gg

On9到爆炸 d角話停就停

Ming god

真係冇講錯
上海申花真係廢撚到笑

9.5b big boat fc ed

0-3 收錢

@bogo角小

要左半一下盤 易撚到

寶蛇要細咩？

亞特大未

拿拿林整多3次3連角

韓狗派錢未

請問e巴1.5大點睇

荷甲俾多球

咁快爆 冇諗過咁入得

大波爽啲 點都會收
班傻閪入得多失得多

懷疑佢地唔識入波

呢場睇好細

錫周三平手盤有無伏

伊巴fg點睇

半場俾多兩隻角啦

伊巴9.5b?

似no goal

下次要
等m子你出水

無 已重注

快手刷多2角比我補細啦屌

本身針哂 之後見到大岩蛇出626fg 之後就買半大一注反cup

想問下尋晚鏝輸到3:1
波po係點
我諗半場2:1唔少人買鏝cup

睇往績7成大波

荷甲半大

2倍cashed

施禾尼是但一邊入多球啦仆街

買橫B想死

goal

11

阿特唔刷 死

長追申花大波
記住呢6個字

半大只需？

角來了

2:1反cup都係好低水 應該無乜人買 得1.5左右。。

手足收到 等中超

ebar 11.5s
熱 10.5s
好似係

伊巴球證食角

叫到口臭 日穴主w 10 100

食角

ok

著

買重左角細

橫檳

62太廢

阿特差d

荷甲8c 大
中超8c 大

Me la

你無視左我

唔識入波

2:0 2.2x

阿特fg

e 巴 10.5s 11.5s

唉德乙角點部署？

唔要差d

橫bin入未呀

唔買la，比你贏

又屈我 算

2:0都應該冇人敢買Norwich win

ebar10.5b x 626 2.5b 上定ifc先

W

lm again

Yes我仲走去jer鳩d frd

2:0 Norwich win 2.8倍

阿特開大未

伊巴封乜？

Var?

唔入俾人入啦 阿特蘭大

意甲半大
差你

我明 熱 11.5s
度德乙算

明神熱11.5s

ebar角大慘撚到
真係比明買死

Gun

伊巴球證又食多隻角

屌咩橫b

食角食到

咁撚癲

1.87go?

半00 cashed

咁你可以買ga ma
唔好一陣貼事後角細就得

驗眼啦球証

明神買咗

屌你球證係咁食角

1-2

橫濱12？球證指哂 做咩

馬爾他女足 +7.75 水泥GEL

痴線 食c

意甲半大未

波琴弱智隊黎，唔太想買
比我揀我揀1.83

意甲2.5s頂撚住

熱拿亞半0.5/1b
最少半格

松鼠龍幾球神救

擺明2.1

球証食角食飽未

尾關TT 祝中

松鼠半格gel

6c變4c

角大假希望

e巴下半出黎連3c玩下先好無

真係差佢兩隻真係打死佢
屌佢老母

輸個9號仔

意假cccccccccccc

球証我比半場時間你反醒下 你下半場開唔返10c黎 你同黑警一樣 死全家

半一上盤比狗屌

阿特4444444

正 角細

荷甲中超兩場入波冇角， jumped

屌佢老母！！！！！！

意假入未

熱44444444

意甲球證又食角

我地冇得買仲慘

屌你！！！！！！

同問

半大

尾關咪補飛law

食角次數
西甲：2
意甲：1

意甲半大24

一球都無

斷左首關。有冇手足派我

意甲尋日00
今日係咪又想一球都唔撚比？

啲角好好味？係咁食

頭先第4角原本唔係角黎
Super

M巴where

熱那亞入未

馬爾他淨係輸6球 下盤易撚到

錫周三大船?

要星期三定蝦多士

輸到hihi

西甲個場我當贏左 推左落熱到
兩隊齊比角！

角細日， 中伏

意甲入波未呀

召喚M巴

我

意甲半場完前要有8角唔該
伊巴下半場角球雨唔該

2.5s gel

屌奶星意甲又飲水

角大半大大波手針一齊針

去4了

Cashed

意假真係不了

wed leeds 牙堡全格 10 1 $100

明亮中一輸一
一係全角大 一係全角細
刺激

Me

有幾撚熱啊
22分鐘就飲水
黎香港走幾轉先學人踢波啦

山神半大 易食到

e巴又開0.5/1

想戒賭

收到

我啦 反摩

Go?

飲完即刻刷返10個8個

Lm

半大上

飲水冇問題 飲完唔補返

試著說：陣間贏返

7：00 大

屌喇星又迫害半大

1

意甲食左角?

細注錫周三,希望唔洗又屌足全場

熱55555

55555

阿特又差d

意甲奇蹟半大

意甲食一隻 西甲兩隻

有一

f

穩

加碼 626 熱拿亞 愛滋全格 抽多10個

10抽1

輸幾個月 輸到懷疑人生

該

上海申花輸波冇角仲讓一球

熱拿亞大波已死

伊巴 fg

錫周三

球証我屌你老母

球證goal

一球都無 垃圾波

追華域克 山神 熱那亞

意甲今個星期真係好垃圾 蛆又00
今場又00

我明熱拿角細

熱拿半大未

奧倫堡會針

E巴又食角

阿特蘭大唔刷想點

未開場點撚樣食

626吸哂飛 個個覺得伏就開

我明2串1

意甲 我屌你老母 立即半大

半大已死

意假爆c未

6666666

-5

熱7777777

66666

戒唔賭

6*

明神之力

呢排8成開回飛個面好邪

半大又針，正

On9 尋晚比佢連殺10場

6c -5快刷

榜尾開平半高水派錢

角大

舒服？

半場刷多3角先

伊巴50分鐘開始刷角

e巴細角了

點嗌半0全3

熱半大未

韓假派未

刷角唔入波 踢黎把撚咩

E巴肯入波未

炸乜撚野呀意甲

熱拿半和輕鬆到
以後意假全部買左半和先就岩

意甲刷
西甲冰

Offside

仆你臭街呀特難大上兩場場場十分今場玩野

愛斯賓奴好撚多犯規

星期33

wednesday!

周三bb

伊巴個場9角完 99%

伊巴
熱拿

哈特斯jumpppppppp

熱拿亞仲話賽前3球 笑死人

伊巴又食角 第四隻了

你rb都然5到

周三 入多兩粒開大

好似 我都覺

哈仔又想降班

哈迪斯隻廢唔講得小

伊巴一場食4隻角

下 係真唔係呀

屌 究竟發生咩事 買4場1000以上嘅波 中3場 但全部0-0完 未試過領先過
gel gor

買半大 得一粒
買半和 爆一粒

哈乜7點上到英超隊垃圾英甲都未必踢得點

荷甲半大派錢未
無錢買德妹

阿特比一球我輸半la

爽？ 意甲真係垃圾黎
尋日蛆都仆街啦 今日又黎

迫害半大姐，下半場會秒goal 放心定得啦

又犯規癡撚線

ebar 10.5b 頭8 抽7 no 100 payme

咁都得

626 cup

仲叫

買上盤開下盤 買大開細 買fg對家秒goal
黑到cls

s

payme

一球都唔比 逼害到。。

無左木耳

哈德周三 唔該入球show

意甲比一粒我輸半啦 屌你 3x1 斷你阿

屌早知唔撚穿阿特半大

半場比多2角啦屌

呢d 冇計
要買到順為止

武女點解無得出

一球都好

不過好似贏過曼聯

意西齊刷呀屌你個西

太勁 驚一出對面走場

係咪一球都唔撚入去到咁撚絕？

買左伊巴2.5大點部署

錫周三 周日都咁撚勁！

Ask橫b

度下場2球都難啦

伊巴啲撚樣運落底都做唔到

意甲比一球啦

阿特真係一球都冇

62624

626降班啦

屌又9射

最後都係會食 一樣

屌佢老母 場場00 點撚樣賭？

伊巴no goal輕鬆

舒服！

仲有場咩伊巴 搞笑？
4角20分鐘 冰撚到依家又停角

熱拿亞半大到我切呀

入錢

垃圾波 咁撚賤種

阿特半場一球都無

連個c先半場啦熱拿亞

細c就是爽

我明 不能忽視

無波無角賭手指？

呢兩隊西甲好撚廢

佢一出完伊巴9.5B一隻角都無

顛

一場食4隻角 點大到

好日都唔買半大 一買就豬

橫濱好正氣 贏波既話會上半就半大
上半唔入既話一定係00

1-0

3x1 松鼠2.5s ebar 9.5s 626盤
2x1 阿特半大1/1.5 錫周3

ebar goal

瞓著左一陣起身以為刷爆點知都係得4c

1:0

Ebar 1-0

Ebar goal

E巴1:0

伊巴咁快

半場補3托咩 咪又係00

伊巴-2！

見到伊巴班撚樣慶祝就燥
見到愛斯班友死狗咁好爽

20分鐘4隻角 之後40分鐘0角 世界級

愛滋佬抵撚死 淨係守

咁即係燥定爽

白禮頓 49停到完場

愛滋病佬 啪啪啪 901足球比狗屌

臭閪
又係買半贏 下半先入
死賤種

唔擦角都1:0， 正仆街

阿特一球都無 舒服

支那球王武磊唔係好撚勁既咩

呀特難大下半場刷角啦請你

下下都犯規 抵撚班仆街死

入咗粒 有角喇掛

伊巴-0.25@0.95終於叫糊

上海申花8c 走盤都唔俾

換武球王未

愛斯賓奴降班啦柒頭隊

e bar 10.5s 9.5s gel得未

屌你老母刷角未啊

愛滋佬今季好似未入過波 點祈求佢落後刷角

Gel

gel啦 最勁係你

奧倫堡似伏

伊巴轉頭就會比人追和

今日上盤日

愛滋病奴 抵撚死
守勢波 垃撚圾

武球王上咗未

Ebar 2-0

手耳肛原派錢有冇買先

冇c了

E bar gel得？

冇

no score one more sin

10.5b呢屌

奧厄

已經喝住你唔好買狼

終於破冰 5c

伊巴入多球ok?

韓假未派？

賓周三 入多兩粒

奧倫點呀

伊巴 ng

列斯升親盤都冇好野
班士利100%

伊巴大波 抽1含

Half win

var?

和/讓和

臭倫堡又半和

Ebar VAR 12M

球員可以叫球證var既咩

又12m?

賓周三 哈德快入

愛斯賓奴有機追和？

No 12m

唔好入喇屌 入咗就冇c

冇啦 條友鳩嗌

626 快cup

好彩

Leeds not bad

哈士奇快手追和先啦

巴西10

慳啖氣喇 巴打

半場都過唔到

gchi

唔入都無C啦 愛滋佬全場踢901

奧倫堡冇人買?

ebra連角ladllm

隊野唔比錢個球證邊到贏到波

吊 馬會short左一陣?

Ibra 9c

70分鐘會3連角

半場

水原依場韓假係咪又想00到未

Ok

愛滋佬追和
ebra垃圾隊爆角

傻閪藍絲比人打完同黑警講有撚用咩

8點上盤定角大

又var又訓地 最少補5 6分啦屌

Ibar

周三半客gel

又封咩

愛滋入番球啦 屌那星

愛滋病佬 開大啦

愛滋gel
8.5b gel

Ebar 12m

有冇人買奧斯xxx

有冇邊場角心水？

西甲冰乜撚野角呀，刷角咪入波囉

悶到

e巴9.5

賓周三 大

666666 伊巴

10角派1 payme

7c

屌西甲班撚樣都唔係踢波 又var又換人又傷
食屎狗

10c